「慎入」最近屋企好多呢啲蟲

最近屋企好多呢啲蟲
有冇人知咩蟲黎
多數係牆到 腳好長 有一點點

個牆俾你刮花左姐

問佢有無搜查令

我都有呀，前晚先殺左一隻

推到有人知

點睇都似撞「粒」左

樓主，睇落係衣魚，係咪好多發毛紙/乾唔透既衫呀?